警將《立場》記者身份證放直播鏡頭前 鄧炳強：可能同事做嘢太過投入

《立場新聞》一名記者去年 12 月在大埔採訪時被警員截查，有警員將記者的身份證故意在直播鏡頭前展示大約 40 秒。香港開電視今日播出警務處處長鄧炳強訪問，其中談及警隊過去 10 個月以來是否有錯失及處理不當，其中舉例「可能有啲同事做嘢嘅時間太過投入」，因某些人的身份證明文件在鏡頭上展示。
他指，面對有關做錯或做得不好的地方，第一時間已向同事表達是不正確，並作出制止。
鄧炳強在訪問中說，「可能有啲同事做嘢嘅時間係太過投入，亦都係可能會例如將一啲人嘅身份證明文件係鏡頭上展示。面對呢啲做錯或者做得唔好嘅地方，第一時間我哋要話俾同事呢啲係唔正確，係制止咗先。」

開心字典

咁鄭主席都係玩fb太投入姐

呢d先叫不割蓆，你班傻鳩黃絲一日到黑批鬥呢個批鬥嗰個

點解冇記者將呢單同文迪狗單嘢比問班狗

太過投入，以致於唔記得咗要守法

太投入咁犯法算唔算犯法

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，雖不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

太過投入
叫雞唔比錢都好正常